到底點解ironman要射落隊長個盾到反射落敵人到?

其實佢係咪avg1已經想射死隊長

踢波都要插下花啦

懷疑tony一直密謀殺隊長,但隊長次次都反應得切

合體技，隻game都有出過

比返d助攻分隊長，等佢升下lv

馬戲團咁

你都見ironman射嘢嗰陣唔郁得啦

ironman 伏筆

龜波氣功

IRONMAN做野唔使你教

一人技場合：
Ironman負責輸出 + 轉向

二人技時：
Ironman負責輸出
美國隊長負責轉向

型囉

Logan

鳩講
一人冇得射住光束轉
只可以一炮炮打

諗緊係咪要借個盾做地圖炮
即刻去search下支炮轉唔轉到彎
一直睇睇到3:14終於揾到次轉到，但可能係後期啲嘅甲先support到，A1嗰陣未得所以要借盾

9up

咩叫地圖炮

撞牆有咩用呀

joss執導個堆動作不嬲都柒柒地唔合理架啦

路人真同曉

啫係可以橫掃

Fake對手等對面條友以為唔係射佢咁佢就唔會擋

咁點解d卒拎住把槍都要行近過去 而唔係離遠射？

汎金屬有加成

幫美國隊長練下臂力

組合技威力會上升
樓主係咪死乞衣 由細到大未打過機？

其實有好多伏筆位，單單係ironman已經有個大伏筆

點解avengers 1 iron man 射隊長個盾會反射
但點解Ca3 射落個盾又唔會反射

即刻笑咗出聲

佢反彈嘅同射出嚟嘅抵消咗

反唔反射係人手操控架

係,ching咁幸福有機打

呢幕都幾低能，咁點解唔用魚眼鏡放大啲死光一野lo

呢個算係最合理

懶撚唔想郁

愛情嘅力量

美國隊長個盾勁啲定宇智波反彈勁啲

咁都要拎火影出黎講

用盾力量有加乘

打機戰都有援護攻擊啦

ironman自己打啲兵=ironman郁
tony射captain 反射=captain 郁

雖然唔係同一架車

其實比佢射中係咩感覺

隊伍似我

咁個鏡頭影住佢兩個
點都要比啲野佢做架啦
唔通on99企喺度咩

因為Happy Logan

因為ironman 係GAY

直接射唔好 ？

唔用合體技點刷友好度呀？

組隊緊係玩下花神
唔係組隊托咩

個啲卒仔會擋到咩

耍花槍

屌

因為美隊個盾係曲面可幫助散射 由ironman一條激光變一條光柱

睇錯咗
睇咗插下菊花

認真答：

敵人係ironman後面

佢可能detact到但轉唔切身

如果轉身射就可能太慢比人打patpat

點解個攝影師冇俾激光射死嘅?

中二病發

你打war game都唔會一野射落牆反彈
再打中身後面個個啦
如果captain 接唔住
就真係兩個都比人打pat pat啦

搏你買玩具買多隻

戲情需要
完

美國隊長比左錢 ironman體驗下出波既感覺
但又唔夠錢買炮，咪比佢玩下反射

見到個主題好gay

屌你而家即興真人show咩

有無諗過隊長反應唔黎會點

冇, tony 份人好自私, 射左先算

睇你就睇啦

屌你笑到我仆街

仲有雷神條仆街雷鳩iron man
我第一次睇嗰陣心諗雷神點知im套甲可以頂到

Marvel 爆谷片，有咩好深究

無原因，懶下型，Marvel片都係咁嫁啦

你用bb彈同能量炮比?
你唔好話你屙尿會射係則邊卸左d水聲

難度高分經驗值會多啲
就好似玩pokemon go咁
就咁掟個波岀去都捉到架
但旋轉波會加多幾百分

睇完之後好明顯果下係想殺隊長
勁順手

隻手唔識郁？

點解個盾可以反射？

我真係咁 仲會幫上家沖走D毛

屌你咩 玩氣墊球咪又係反彈一兩下先打對面

4個字
除褲放屁

屌 如果成班英雄分開自己睇就唔撚使拍avg la
拍得avg d fans想睇合作
但d鬼佬又唔撚識諗打架動作
咪求其搵ironman射9隊長當合體技囉

有無人覺得個圓盾咁反射好奇怪
唔係應該卸左d能源去側邊咩？

利申 Ironman做野唔洗你教

其實係因為隊長太廢，班人諗唔到Ironman同隊長夾有咩技。最後就搞成咁。

土方同總悟

好心隊長出場前就拎定啲武器啦, 槍又好, 棍又好, 好過只係帶個盾出街

折射完個能量仲大左
果然漫威既片啱小學雞睇

反射定係折射? 識唔識分?

如果唔係個隊長真係0作用

垃圾ac垃圾角色

cut 黎多take

呢d算合理架喇，avg2鷹眼打到順手飛埋把弓出去先厲害

中學物理先教 唔怪得佢

hulk都會無啦啦打鳩thor呀

呢個post要回到唔容易
要穿越係演員 角色 第四牆之間對答
令整個post高質左

因為隊長真心廢

比少少野佢做下 廢事佢咁瘀

我知，因為隊長個盾佢知道係射唔穿同埋有弧度反彈唔會彈中自己，所以佢就fullpower咁射落

有無玩SWITCH 隻ZELDA
盾反要架盾後睇時間襟制
無襟到制咪 = 淨係盾擋囉

根本就係總悟同土方副長

根本ironman係想隊冧美國隊長

仆街，又比你擋倒

咁認真jm9

咁多出來ge能量係邊度來，付唔付合能量守恆定律？

喺度開post 幾時先肯出糧啊

佢打側咪得

no look pass.

其實隊長想點擋就點擋
蜘蛛仔都屌過佢個盾違反哂物理常識

幾時？

咪機場混戰嗰陣

講定律，你不如睇伽利略算喇

咁計全世界啲飛機都違反啦

放大鏡嘅原理

個折射有少少問題
佢射落個盾既左邊但係可以折射去右邊

讀好啲書先啦

如果唔係美國隊長咪on99咁企喺度無野做

你幾年班

一個係橫掃敵人
一個係要射幾下先可能射低一個敵人
講效率好似橫掃高啲
利申 真鳩up

好多初中都未畢業

因為反彈會冇回頭

因為射落凸鏡到會擴散成地圖炮

因為要特顯佢地既合拍

因為攝影師係cameraman

其實如果ironman 比人捉住隻手會合理啲

攝影奇俠

屌，笑左

Btw 第一眼睇到ironman射曬落隊長到

[網網廿蘿size=1]網女[/size=1]網網垃靠卜

美國隊長=老細
吹就勁 有無料大家知

扮野射後面嘅敵人其實就係想隊長死

討論左咁耐都唔爭大隻眼睇下
佢係左右手一齊射，個盾匯合兩條出番一條

個盾唔係平面 Ironman一野射落去應該會反彈到周量都有白色野

雷神同隊長都有合作技

因為ironman一直想射美國隊長，潛意識下就忍唔住射左佢

利申: 唔係gay

中笑點

永遠的零，美國隊長

根本多餘，隊長始終都係要靠合體技去刷存在感

俾ironman射
俾雷神扑

盾神
無盾就

之後每次ironman都用呢招，射死就同人講諗住同隊長用合體技係佢自己反應唔切

有冇打過機架
A1果時係自己隊嘛冇TEAM KILL
CA3係敵人黎

呢下雷神自己應該出唔到

三角戀

識咩呀, 伏筆黎

扑落地咪得囉
佢第一集Thor都成日扑地下架啦

雷神3 一開始打火怪啲兵就係扑落地下搞掂哂兵仔

平時係Steve射俾Tony

呢個有控制方向 好似係

Get錯

用個盾反射轉快一倍
law of reflection

因為呢招係隻以前嘅Game出過，應該純粹致敬

Sorry認真咗

其實好多都唔合理架啦 有咩好研究

屌steam 之前減價唔記得買.....

唔怪得之同蜘蛛俠咁fd 🤔

睇你就睇啦 問問問

有距離加成 亦都指定方向 唔會誤傷隊友

其實成班都想隊瓜美國隊長

二人合力加攻

合體技有多d 經驗值

Fuck ironman, Thor forever!!

個盾圓嘅 點解可以反射得咁完美 一D都冇散開

係，個陣隊長解封冇耐

要人帶下

組隊經驗值+10%

個盾上面支國旗會強化招技